全球首宗 Galaxy S10 5G 冒煙！Samsung 拒絕承認責任

Samsung 最近似乎諸事不宜，繼早前 Galaxy Fold 全球上市日期押後，昨日有爆出 Galaxy S10 5G 手機冒煙起火的個案。暫時只在韓國上市的 Galaxy S10 5G，一名用家宣稱在使用僅僅 6 天，手機突然在桌面冒煙，經過調查後 Samsung 拒絕為此賠償。

用戶表示 Galaxy S10 5G 自燃冒煙時，手機並沒有連接充電器，只是平放在桌面。當他嘗試拿起手機時，因為溫度太高所以丟到地板，這是他購買以來，手機唯一一次承受了的重擊。事件發生後，事主聯絡 Samsung 並將涉事的 Galaxy S10 5G 帶到官方授權維修中心，經過兩星期調查，Samsung 回覆用家指無法給予任何方式的賠償。

Samsung 的理據是經過調查後，發現手機的燃燒是因為外力所致，而不是手機內部引起。4 月初上市的 Galaxy S10 5G 配備 4,500mAh 電池，是 Galaxy S 系中電池容量最大的手機，亦是 Samsung 首次支援 25W 快速充電。涉及電池的事故對 Samsung 份外敏感，相信不少人還記得 Galaxy Note 7 因為電池事故而需要全球召回，及後 Samsung 為了提升安全，特別採取了先進的電池測試程序。

走得太前，

韓國人真係會搵命博

國行版Note7爆炸 三星稱「外部加熱導致」

三星Galaxy Note 7智能手機電池發熱自燃問題愈演愈烈，不僅被各國的航空公司拉入「黑名單」，而且在各國進行大面積的回收處理。上星期更有中國網友在微博爆料，稱自己的國行Note7「自焚了」。

三星電子正式就Note7中國首炸作出回應。九月十九日，叄星電子發表聲明稱，該公司密切關注近期發生的Note7燃燒事件，「九月十八日，就中國媒體報道的事件，我們通過叄星電子研究所、品質檢測部門對該產品進行了詳細分析，推斷該產品損壞是因外部加熱導致。」

三星電子稱，該公司秉承消費者權益至上的理念，高度重視本次事件。

Samsung7

據澎湃新聞報道，同一天，叄星Note7的電池供應商、總部位於香港的新能源科技有限公司(ATL)發佈公告稱，針對九月十八日在中國媒體報道的Note7電池燃燒問題，「我公司會同客戶三星電子對發生問題的樣品進行了初步研究，判斷該樣品的燃燒與我公司生產的電池無直接關係。根據樣品上燃燒的痕跡，我們推測發熱源來自於電池本體之外，很大可能存在其他外在因素引起發熱問題。我們會連同客戶急需密切關注本公司產品在市場上的使用狀況。」

ATL是三星Note7手機電池的重要供應商之一。

九月十八日凌晨，名為「吉娃娃你」網友在百度「note7」貼吧發帖稱，自己從京東購買的國行版三星note7珊瑚藍版發生爆炸。該網友稱，「坐在床上玩著手機突然無端端黑屏了，手機在換晃動，感覺不對勁立馬扔了，果然真的爆了。」

從這名網友曬出的照片看，事故手機的屏幕已經部分被燒焦，與國外Note7電池起火爆炸事故的情形類似。

當天，澎湃新聞從京東相關人士處瞭解到，這個訂單是真的。根據消費者提供的IMEI號碼，可以判斷這部手機為三星國行版本。

新上市不久的三星旗艦手機Galaxy Note7已經在國外發生了三十五次電池起火爆炸事故，在行業內和消費者中間引發了巨大震動。九月二日，因電池爆炸事故影響進一步擴大，三星移動總裁高東真公開致歉，宣佈全球召回二百五十萬台Note7手機，並承認了「電池芯存在缺陷」的爆炸原因。

不過，這次全球召回計劃並未覆蓋中國大陸。三星方面給出的理由是，中國發售的Note7手機採用了不同的電池供應商。據稱，中國銷售的國行版的Note 7採用的是香港新能源科技(ATL)的電池，而非近期事故頻發的三星子公司SDI生產的電池。

3星死性不改

火星達人我立即屌你老母

都唔係第一次啦

已經分唔出中國貨同韓國貨有咩唔同......

認咗有問題=全面回收
所以打死都唔認

不嬲唔撚用samsung，港豬至愛

又爆

iPhone XS Max 褲袋爆炸起火 美國用戶擬向 Apple 興訟

齊齊爆

an狗笑人同時自己一樣做緊既借口

1.貼其他廠新聞黎掩飾自己（an狗獨有技两）
2.用家問題（兩邊os既人都有用）
3.某廠不代表android(an狗獨有技兩）

如果真係設計問題，會有愈來愈多機主投訴
如果得佢一個 就好機會用家問題 或者佢咁岩拎到機王

根本鋰電池就好鬼易出事

緊係外力所致啦

我5G呀

两

我下面果個無打錯就知我打錯左姐

技倆

支那仔spotted

終於敢回post

叫咗你平時要玩多啲機戰㗎啦
技倆

敢你老母
你估我係你條賤種咩全職打手

全職打手有錢收都叫有返少少尊嚴
至於無錢收嗰啲就...

果啲大陸人有專有名詞笑呢啲柒頭！
「自乾五」，自帶乾糧嘅5毛

原來Pixel首席打手都仲係兼職，唔怪得要奶埋三星袋底

係呀打手會寫明自己係打手
休斯都唔知乜閪名嚟

iPhone XS Max 是現時市面其中一部售價最高的手機，用戶都期望它有上佳的效能和品質，可惜最近手機卻發生可能是全球首爆。美國俄亥俄哥倫布市一名男士 Hilard，他的 iPhone XS Max 突然冒煙起火，令他需要尷尬地脫褲保命。

iPhone XS Max 後袋發熱冒煙 男子火燒後欄除褲保命

根據網站 iDrop News 的報導，事發在 12 月 12 日下午約 3 時，當時 Hilard 跟一名女士在辦公室房間內，而他的 iPhone XS Max 則放在後褲袋內。突然他聞到一陣怪味從後褲袋傳出，接著就感受到大量熱力正在灼痛皮膚，很快手機就冒出黃綠色的煙霧。雖然非常危急，但礙於
有女士在房間內，Hilard 只好跑到會議室將鞋和褲除下，期間公司高層聽到他的叫喊後趕來，最後以滅火筒將起火的 iPhone 撲熄。

嗯
又中回力標

打手唔會寫明自己係打手，代表寫明自己係打手就唔係打手？

哈 無話iPhone唔會爆啊 你要拎個別例子同三星比 吹你唔漲嫁

笑緊三星次次爆鑊都唔想賠 係到撚Android fan

Android fan照買仲幫三星護航 就好想笑

打錯字我柒左今次真係
sorry

但我講班an狗既手法唔覺有錯
加上佢地柒左都唔會認

姐係掉落地會爆沙炮咩屌你老味
跌落地係用家問題呀，三叔用家揸穩啲部電話喇

以你既理論
你係人大陸佬都係人
你同死人大陸佬一9樣
咁你死返去大陸啦
唔好話大陸佬唔代表你喎

係掉落地會爆
明顯就係手榴彈啦

打和啦

死開啦五毛狗
人講手機你講國家
an狗特別多借口去掩飾

韓國手機科技咁多年嚟都係偷蘋果同sony

因為好多嘢都係偷所以系列出得好快、科技出得好新，但係完全唔穩陣唔成熟

高登年代睇呢個笑話，時間真係過得快

講你呀~
你幾時變左國家
你呢D狗特別多借口去掩飾
仲自以為係國家
明明係一隻大陸狗仲要拖人地係落水
笑死人
邏輯又錯
香港人講既係電話,大陸狗講既係手機
死返去大陸啦

an狗仲係到死撐
用你個屎眼睇清楚你入左個咩台先啦
an狗柒左就硬係推去老遠去掩飾
仲要唔知醜咁駁

又引到隻an狗嬲嬲豬係到發狂咬人
講野講到語無倫次，撚狗真係幾好玩

電腦大爆炸

三星幾時賠錢

自己改個名叫打手 跟住俾人話打手又要嬲嬲豬

大陸i狗仲係到死撐
就連香港人用咩大陸用咩都唔識分就夠膽屈香港人做五毛
大陸i狗柒左就硬係推去老遠去掩飾
仲要唔知醜咁駁

又有隻大陸狗嬲嬲豬係到發狂咬人
講野講到語無倫次，撚狗真係幾好玩

其實你自己嬲左
就唔好話人地嬲啦
見個台用,你就以為香港人用咁搞笑
明顯就大陸狗啦
個台用係因為官方唔想架坦克車過去姐
香港人唔會用囉大陸狗

你隻狗仲係唔敢答你呢家係咩台留緊言
咁勁叫admin改做手提電話台啦
五毛狗扮咩做香港人姐
你睇你講兩句就起發哂顛咬人
仲唔係狗

你睇你，粗口都爆哂出黎，究竟邊個係到嬲呢
又唔知邊隻狗俾我兩三句引左出黎吠呢

an狗笑人同時自己一樣做緊既借口

1.貼其他廠新聞黎掩飾自己（an狗獨有技倆）
2.用家問題（兩邊os既人都有用）
3.某廠不代表android(an狗獨有技倆）
4.要開始離題屈人做五毛用黎掩飾

你真心既大陸狗黎架喎
有粗口果句明顯就係copy你句野啦
眼盲睇唔到?
以你既理論即係證明左嬲既係你

都幾好笑~
ps:香港人真係講電話,唔講手機架大陸狗

仲死撐
我屌鳩你緊係正常啦，話哂我係撚你呢隻狗唔用粗口點叫撚狗
你肯答我你係咩台未呀
一直避左我問題
我而家除左笑你俾我咁撚狗咁引左出黎吠之外，
仲有上面果個問題都唔敢答

仲有出面好多post都有用手機兩個字
你咁正義唔出去屌哂佢地既
想護主上位唔係咁嫁

你真心到冇朋友
加油
你打多幾篇就多d人知你有幾
答左你架啦,你理解力低到三歲不如定係又眼盲
問你係唔係眼盲睇唔到你都冇答啦
不過大家都明一定係架啦
成個台d人睇你大家都笑緊你仲未知?
加油~

咁叫答左
你邊忽有答過呀？
咁正義又唔去屌admin,去屌埋出面開post班人
留係到護主扮小醜
返歸啦你

隻狗撚兩下又潛左

百份百真心到冇朋友
星期日 24小時係連登度等人回
狗仔乖~
努力推啦
我反三叔你要加油推
你不停推就會有人回架啦
唔洗做隻寂寞大陸狗

又無你要駁咀
又要批鬥人用手機呢個字眼
我當你狗咁撚打算慢慢同你
點知你一潛就潛成日

批鬥呢d野係你呢d大陸佬先做既姐
香港人唔做架
香港人只係用黎證明你係大陸佬
只係話香港人唔用
你有冇見有邊一句係話你用就係錯既呢?冇呀嘛
大陸佬用大陸字眼又有咩錯呢?
但批鬥呢~就好似某大陸佬大大聲捉人講粗口點知其實句野佢自己講既
我冇你咁得閒24小時係度等主人
我呢個做主人既得閒先理下你囉[url][/url]
咁有咩問題?
星期日我仲邊有時間理隻狗丫

收皮啦，又站道德高地話香港人港唔會做
明明你自己已經做緊
原來你做正義撚仲要做埋道德撚
我叫你咁鍾意提字，你做咩唔去捉admin同出面既post呀
狗仔想上位唔係咁既，邊個係莊閒都未識分

收皮啦，又站道德高地話香港人港唔會做
明明你自己已經做緊
原來你做正義撚仲要做埋道德撚
我叫你咁鍾意捉字，你做咩唔去捉admin同出面既post呀
狗仔想上位唔係咁既，邊個係莊閒都未識分

又有隻an狗比人講中重點衝出黎柒係到吠
講緊你呀#194130

條傻鳩快D入去宣揚啦

幫手認住埋呢條傻鳩

低端兒登真係有趣, 你既logic即係要用華為? apple你地班撚樣又買唔起, 成日係度講ip6 ip7

全球退款換貨唔包香港

香港人個腦又點會成日諗咩批鬥呢d野
係你d大陸狗先會咁諗
結果上你搵到一句我話你講手機係錯未?
搵唔到呀嘛~
因為我地呢d香港人明事理
知你呢d大陸狗講大陸話係係一件正常既事
當你咁都當批鬥就知你理解力好差~
不過我都唔會怪罪於你
因為大陸狗同正常人比理解力差太遠都係好應該既事

唔緊要架
你繼續幻想你係一個人都冇問題
記得乖乖推post就得架啦
一日三次每6-8小時一次

PS:貼圖只係再一次重新左你係一隻大陸狗既各種證明

話說你自己覆自己叫自己收皮都幾搞笑

又一個站係道德高地既港豬，唔夠膽去果邊post嘈

你呢隻大陸狗講唔掂就開始鬧香港人
我明白你地D大陸狗係冇咩品德
但係都唔可以走去人地既地方鬧人架
不過你都總算承認左你唔係香港人

我用緊Samsung Galaxy S7都有過熱情況，最弊佢同Samsung Galaxy Note7都係同一架構

咁你用邊個品牌為主？

你避完未呀
又唔敢過去講，係到自己打飛機
你隻港豬唔配做香港人
放心，我係個土生土長既香港人
不如你過去講下你既偉論先啦